Et Davit Kask jobnu peaka Tõnno Porgasari hobbuse Puurmanni Kawe kõrtsi jurest on errasõitnut ja kunni Kareperre kortsi olli läinut, kost Tõnno Porgasaar teiste abbimeiste ka tedda kätte saanut.
Moistetut sai: Davit Kask peap Tõnno Porgasaari sõitmisse kullu erramaksma, ning lubbap isse 11 Rb. maksta. isseerranist saap temma 30 witsalögide ka selle eest trahwitut.
Pea Kohtomees Hans Perre XXX
Kohtomees Tõnno Bauer XXX
Kohtomees Tõnno Kabbel XXX
